要清楚，政治就係煽動人群既能力

政治就係煽動人群既能力，你要成功就必需掌握呢種能力，當我地冇大台既時候，我地每人既每一句說話都舉足輕重，會影響每一位同路人既想法同行動。

運動一定會有挫折既時候，大家有負能量都在所難免，但我地一定要控制好自己言論，純粹既發洩根本毫無意義。唔好浪費時間去呢種風向到，唔好自己打擊自己既士氣，你永遠唔會知放負po /留言有幾多個真係自已人。

Aggar

開po or將留言link 去行動到呀明唔明

文宣戰=唔FC、fakenews轟炸對家！

連登又多漢奸偽黃
要有獨立思考

推

都要得閒講下架

咁當做宗教得唔得? 黃絲教

就好似醫護咁，唔好諗住笑鳩人就算，你發洩完對件事又冇幫助，應該要加深佢地對政府既怨氣